突發！10間大學聯署有關721恐襲

Dear Students

We are all very shocked and deeply saddened by the incidents in Hong Kong last weekend. We also note that further activities are being planned in Yuen Long this coming weekend. As the situation is still evolving and can become extremely volatile and dangerous, we want to make the strongest plea to you to stay away for your personal safety. Please take good care of yourselves.

If you need help, please contact your Student Affairs Offices. Please be assured that we will do our best to take care of those in need at this difficult time.

Heads of Universities / Institutions

Way KUO, President, City University of Hong Kong
Roland CHIN, President and Vice-Chancellor, Hong Kong Baptist University
Fai-Chung HU, Deputy President, Hong Kong Shue Yan University
Leonard CHENG, President, Lingnan University
Rocky S. TUAN, Vice-Chancellor and President, The Chinese University of Hong Kong
Stephen CHEUNG, President, The Education University of Hong Kong
Adrian WALTER, Director, The Hong Kong Academy for Performing Arts
Jin-Guang TENG, President, The Hong Kong Polytechnic University
Wei SHYY, President, The Hong Kong University of Science and Technology
Yuk-Shan WONG, President, The Open University of Hong Kong
Xiang ZHANG, President and Vice-Chancellor, The University of Hong Kong
(Listed in alphabetical order of names of universities / institutions)

點解講咗好似冇講

光復香港時代革命
收皮啦不如聯署咗叫仆街政府調查鄉黑勾結先啦

唔係指責黑社會wor 係叫人唔好去wor，校長們。